猶大出賣耶穌係神的安排黎

出賣耶穌的猶大係好人

猶大出賣耶穌係神的安排嚟

係呀，即係神專登跣猶大一穫啦

唔係上帝令猶大出賣耶穌，而係利用佢出賣耶穌嘅結果成就救恩。耶穌比咗好多機會猶大回轉，出賣耶穌係佢自己嘅選擇。即使猶大冇出賣耶穌，上帝仍然有其他方法去成就救恩。

耶撚睇小說睇上腦

唔肯接受現實

上帝創造猶大造到佢咁反骨
所以一切都係神嘅安排
猶大由出世開始已經注定做醜人